每日返工放工有咩意義

返工放工 返工放工無限loop

就係為左搵你心目中想要既意義

唔好諗 諗得多真係人都癲

諗諗下返工有咩意義 又會諗到人生有咩意義

搵錢囉

每月搵得一萬幾千

為乜

為左生存
同fd打下機飲下酒
買下零食
平日睇下達哥
開開心心一日算了
唔敢諗太多

Agger

你做乜咁灰啊